覺唔覺得上一代用wechat好撚煩

屌你老母
第一人地wechat有聽筒功能 佢地班人偏唔撚用 係都要大大聲播出黎 自己玩咪算 係都要騷擾到人 有時聽到真係好撚燥
第二 佢地將聽完睇完講完果段說話聽完又聽 仲要播出黎
講出黎錄音講一次啊 錄完翻聽一次 隔乜耐再聽一次 屌你我係隔離聽同一段說話講幾次 係咁loop 煩撚到個腦都爆

好撚心你地啦 用還用啦 用到咁撚騷擾

段錄音仲要係一隻一隻字鄧出嚟⋯⋯

用we7本身就on9

同一段野最少3次
如果無人陪佢地吹水 佢地都會好似聽收音機咁 聽多次
作為旁邊嘅人 真係頂唔撚順

推

仆街 好撚煩啊 今日佢放假 係屋企玩足一日 好撚煩